其實十八區自發唱歌 點解唔唱埋美國國歌 又可以學點真正尊重國歌！

你唱咩都會畀人影畀人講
點解唔順便教哂全香港唱埋美國國歌

每次都有個session教點唱美國國歌！仲有教右手擺心口 唔識唱就背住先 除帽肅立

拍片擺上twitter #StandwithHK #fightforfreedom #5demandsnotoneless etc 定期有新片 美國人唔想睇都唔得 要全世界都知美國=民主自由 所以我地要爭取民主自由 就要佢地同我地同一陣線

你鍾意開個session笑9中國國歌亦可 #antichinazi

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Pishhhh

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

唱美國國歌